hkcc business year2 有無爆4既方法

入唔入得番u真係睇今鋪
有無讀書既好方法分享下
求下你地
你地既大恩大德
小妹波沒齒難忘

食屎啦走後門狗

唉
唔好咁啦......
我都想走到後門

推一推

點解唔考 ielts 愽入 Shitty?

都會考啦

同lecturer/tutor上床囉屌你老母

駛撚爆4咩
我yr1 3.5都走到